28Car 買賣車牌

除咗自定車牌，買賣出面外面車牌有咩留意

冇，都係約埋牌佬上老運一手交錢一手過戶，明買明賣又唔駛預先過數冇咩危險

屌佢老母
之前睇啱個車牌過咗全數俾佢
過幾日退返錢話唔撚賣
轉過撚頭再上去睇貴撚咗成皮

留意係牌佬定私讓，全包定自費轉名
自己要留牌紙定係套埋落車度，自己份車保轉車牌駛唔駛俾錢

試水溫